好悶瞓唔著，一人一句rap接龍

要同上一句押，我先
話咁快就到2017，你睇下果班人仲喺度乞緊米粒

7 同 粒點押到韻

鬼才

樓主而家就一定無癮

今晚巴打排隊屌你條女屎忽

睇來

有人話我7 同埋粒點樣押，
我就覺得rap 呢家嘢各有各講法

我唔信 你有rhyme你有punchline，
我淨係知聽日上街 一定俾人拉

聽日上街 怕俾人拉
都唔使猜 一定好乖